如果你入港大,一定要住hall

港大最出名係舍堂教育,簡單黎講就係學做人
呢點先係出黎社會最重要既野
讀大學唔通真係學乜春fourier transform咩,呢啲上網自學都得啦
但係響hall學到既野,例如長幼有序,賞善罰惡,搏盡無悔等等先係港大帶比學生最彌足珍貴既野
而呢啲高尚既情操同做人宗旨可謂一生受用
所以話,入hku唔住hall不如唔好讀

認同
而且一定要住藍血滴蠟hall聖約翰學院
其他hall有自由度 邊學到野
要住 就要住傳統hall，跟大仙學野！

Ching ho ball

呢排咁多人狙擊聖莊仔 睇見都心涼

痴線邊敢狙擊藍血SJC
我地呢d垃圾最多都係可以遠遠咁眺望佢地滴蠟咋

聖莊d人出名全HKU最champ，可以話係精英中既精英
呢排HKU可以上曬報紙揚威海外都係多得佢地

宿舍裝CAM 港大精算尖子偷拍女同學裸體片

聖約翰學院選幹事爆醜聞
20港大生衝入房 滴蠟落宿友下體

芝諾 Ching 係咪眼紅人地有 Hall 住牙？小心班大仙/超仙咬你牙

呢啲上綱上線嘅行為同掉念六四同埋爭取民主一樣